市民投訴大台東張西望女主持衣著暴露 質疑似色情節目

「大台」製作的資訊型節目《東張西望》是不少市民晚飯時候觀看的節目，上周節目派出一名女主持到山澗進行訪問時，卻引起一位觀眾投訴，批評她的衣著暴露，並質疑節目是否變成「色情節目」。

上周一名觀眾在 Facebook 群組「將軍澳」發帖，從她分享的《東張西望》截圖可見，當時女主持人正在山澗附近採訪，她上身穿上一件粉紅色貼身背心，下身則配搭一條貼身長褲，露出小蠻腰，除了訪問途人和專家外，主持人亦嘗試攀爬山澗。事主認為主持人的衣著容易引人幻想，反問「請問呢個係色情節目嗎？」

不少網民都認為事主小題大造，反指她自己「心邪」，有網民指出，主持人當日需要到山澗進行訪問，這身打扮絕對合理。

值得一提的是，過去亦有網民曾經批評《東張西望》經常安排女主持人穿著貼身打扮，質疑節目是否已經變成「成人節目」，可見部份觀眾的確認為女主持的衣著需要檢討。
[/quote]

女權團體快啲出嚟支持身體自主啦

清朝人

我覺得著得太多。

大波美女

真係係街未見過人咁著

傳統到仆街既師奶狗
連登仔黎?

擇木而棲
搬去回教國家住啦
啱晒

唔好落街買飯盒就當出街好唔好

呢個咁嘅垃圾節目，嘩眾取寵。執柒左佢就岩。

下身運動褲就常見

上身件衫 正常都背心型
呢個成個肚兜咁

sport bra都未見過

都唔算sport bra la
cropped t 咁

一早引入 3日2夜節目方式, 唔係依家先來投訴
大帥哥, 陳家諾 都比果個阿鍾主動獻吻,同抱抱

上次叫人食香港生蠔，仲係個節目到出聲明死煲撐飯蓋。點知第二日比食物安全中心穿煲。

女星宣傳易

心中有屎

依家做運動興著好少.
行山,瑜珈都著到好少
好似游水, 就算唔著三點式, 都要著兩件頭,
一件過果種會比人笑老士
時代唔同

我google sport bra 全部圖都係背心型- -

巴西很潮濕

個屎忽，好想後入

我覺得無問題

起中東既話呢班主持肯定無命

我都覺得有問題

咁都有新聞

自己諗歪姐

大蘿友

班女主持著成咁咪係博上位搵老細

屌仆街港女咪玩野 明明係東張閪望最可取既地方

西瓜很去濕

著到成個伊斯蘭咁去行囉

魯迅講得真係好啱

心有邪念，就會見到邪野

一定係啲19 c9投訴

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

屌你穆斯林嚟
見到腳眼都會幻想人哋裸體

係咪呢幾個撚屌是但一個嚟

d c9自己著唔到就屌9人暴露
主持人夏天著長衫長褲行山中暑既話，d c9又會鬧

你話拍攝角度有問題都話呀。

記得好似連護墊個型都睇到

你行過山未

點解唔報警話周街d女人都好暴露？

肥西很鹹濕

娘禽

黐撚線 呢啲真係咩人睇到咩野，咁都睇到色情，同印度包到實晒露少少肉都話係暴露用黎做老強人既理由一樣

ON9....
上山唔係咁著 唔通著西裝呀
叫大王去報導囉

咁套野應該幾時著
佢同老公扑野個時著?

大把女行山咁著啦

投訴果個肯定係平到Bra都買唔到

CLS

Fake News
完全揾唔到邊份報紙亂寫喎 !

游水近排興返一件頭喎

呢條女都幾柒，自己唯一有份做二打六嗰套戲因為安心偷食抽起咗依家要靠呢啲野宣傳

魯迅：一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

屌你老母多事

小學生未見過人做運動/行山咁着？

行山著咁少?

女人唔抵得人有身材
見到自己老公望撚實個moon

成日狂sell大灣區,踩低香港又唔見佢投訴

渣馬,行山,YOGA.....大量女仔咁著.
最瘋狂既係男人都係著,正宗現代褲....

樓上上可能近幾年,一日24小時睇住兩登無乜更新

你試下夏天行山

師奶唔低得人身材咁好

真係唔識架喎

著太少成對手都變蚊既食物

大把人短褲行山
蚊只針手唔針腳？

就算係市區，D女都係咁著出街。

咁熱,出晒汗透晒咪又俾人屌

連登仔應該認為好暴露啦

點啊 咩世紀啊
民智未開?
背心都有唔同cutting
無言了

正評係畀有gif

大把女行山咁着喎冇見過？

毒撚

想知佢#西張咩望
咁撚淫嘅hashtag都畀佢諗到

咁俾蚊針埋腳law, 滿意未?

面呢？手掌呢？

FB PAGE山野‧女生咪咁樣著

肯定係飛機場/老姑婆/死師奶

btw 游水身形靚既話
個人覺得著一件頭正過兩件頭好多
成個body shape出哂黎好撚正
有時天氣凍少少, 著一件頭個班女仲會飛釘

以前係泳池見有d女教練著賽衣教水 (超緊同埋冇pad)
身形又fit, 飛撚哂釘咁搞到我游唔到水

大撚把女咁著啦
井底之蛙

魯迅

好多人自已唔行山，但會批評行山人衣著同危險

你咁執著冇，點講你都唔信架啦
但的確而家咁着去行山係好常見
點解fb page啲女咁着咪就係因為係而家啲女行山嘅風格

有部份人係要堅持少人咁着

你啲死毒撚唔出街又點會見到

而且就算平時跑步，馬拉松都好多人咁着，甚至sports bra
真係咁井底之蛙？

好彩都成日行山, 唔係真係無資格討論啦

跑步唔同行山

多人著還多人著
但係咁樣入山的確係有問題
先唔講蚊蟲
就算佢行啲好雞嘅路線
萬一中途落雨失溫都夠佢死
跟住又要搞鳩消防

邊有問題呀 FB好多女仔咁著就一定岩曬

全部都係G

任何人都可討論
但唔識就唔好批評啦

中環見條Abc 又係咁著
透條t back出黎
透視度50%
大把阿姐咁著
跑一轉步都見唔少啦

後入一流

公屋見唔到呢d架

利申，住公屋

著到董太咁包到冚先好出鏡

嗰陣生野女孩個個著著sport bra入山又亂教人用止血帶俾人屌到化
而家竟然覺得冇問題

表情撚

教人錯誤資料要屌
個人衣著選擇屌乜春

因為裝備問題所以出事就要屌

班師奶叫班細路睇少d韓k d咸濕舞好過啦

我個時特登游過去之後潛水不過d泳池邊望小朋友上堂人妻仲正

係個角度太正
著牛仔褲都死啦

師奶唔想老公扯旗遮

禁露大腿泳衣

最好全黑色，包淨隻眼先可以出街。

師兄有經驗喎
係水底望d皮膚又特別白滑, 白哂光咁好撚正

叫班師奶除衫 即刻收返支旗啦

睇完啲gif完全覺得wtf
入嚟就係想睇有幾暴露，咪普通後生女衣著

香港地應該係東亞，東北亞地區，除北韓外，都算好保守吓

追住靚女咁游，邊游邊睇白滑大腿夾夾下，差d唔記得要換氣

呢隻緊身褲真係最佳發明 D女又肯著出街比人睇

香港人太保守
你唔講歐洲都睇下大陸台灣亞洲區

個c9唔好搞到我冇得睇

投訴嗰班都係平胸、豬扒

你漏左老姑婆

投訴個個人係葡萄定點

咁都暴露?

冇得睇wingto bb著淫衫啦

估計仲係處女

+1

牙rex 食咗啦

mandy 個樣好淫好正呀 呢集真係扯到上月球

衫褲唔計裝備咁計咩
你最多話佢咁樣主持節目唔算咸濕
但係喱套係健身室裝唔係行山裝

Camera man 會唔會扯旗？

多d出街啦on9仔 留呢種comment 比人屌

著乜無所謂姐
不過呢個閪台，由姐仔花旦去到所謂新聞之花，有邊個唔係搵緊老闆呀

著拖鞋著牛仔褲著裙就話姐，呢d又屌乜春呢？

=.=

令咸濕仔分心，罪大惡極

做乜係要搵 野黎屌
行山都要制服化？

而家行山D女十個有九個都著呢種LEGGINGS架啦

Legging一樣會比蚊針，要禁止

請問這裡有管理嗎

唔講佢裝備啱定錯
條女都有機心咁著架喇
前排又唔算好熱
好地地著件t shirt行唔得嘅？

唔係話開放等於好或者保守等於壞
只係香港一般俾人印象係開放，中西交融
但只係外面懶open

佢剩係政府鋪嗰啲石屎路行山徑
確保黃昏前落到山咪ok囉
最多俾蚊咬，俾草剔兩野，曬傷少少
但係佢咁樣爬石徑就有危險

連登仔啲龍門好撚難捉
之前full gear爬山，上到頂先換比堅尼影相條女出事死左就屌到人雞都不如
而家著到薄一薄入山就話人見識少，多管閒事

阿joan

影住屎忽果張正到
好想一野推撚爆佢

應該露多d
太保守啦
周街都咁著
做節目再少布d先吸引觀眾

因為個女主持係行緊山唔係行緊街

死返去中東啦 社會垃圾

好性感，日日都j佢

c拉老公日日睇

我冇話禁止 佢咁著
做乜撚野姐- -

行山着成咁係博比蟲咬定蚊針呀

政府個行山廣告播左10幾年啦

你望返我覆緊最上係講緊咩
佢係話緊話冇見過，而且好少人咁着
所以先覆返佢地呢種着法而家係幾咁常見
而冇覆過咁着係冇問題

依家比蚊咬係條女痕定你痕

我係硬啫

一齊欣賞

這個節目的主持人呢？我要投訴

好多女人咁著行山 等於 咁著行山係正確

事主認為主持人的衣著容易引人幻想，反問「請問呢個係色情節目嗎？」

正常人都唔會聯想到色情吓?
呢條投訴撚應該出親街成日扯旗

咁都色情⋯⋯

成日食飯時間播屎尿老鼠蟑螂

男人點會投訴呢d

好多老母係雞，你老母係唔係雞？

屌你老母我好撚希望佢唔著

無嫁，連登不嬲都兩極，如果呢條女無少少人撐一樣會俾人話佢雞都不如

加上人地師傅係隔離都未出聲話佢咁樣著錯衫，幾時輪到其他人9up

啲墊唔知幾厚

More

野外咁著笑撚死人

得閑影吓
冇圖好難討論的

你問用「好多女人咁著行山」既人佢老母係咪雞

隔住個mon都扯哂

妒嫉人個羅

gif圖正評

想投訴 著得太多 應該再少布啲

咩人咪睇到啲乜囉

咪係。。教壞我屋對仔女。。。

我睇果時都有啲佩服果兩個阿叔眼神可以唔斜視

咁撚熱，唔通真係著淺色嘅長袖衫褲咩

衣著暴露？

女權係邊

今集又色誘阿伯

未出過街定未見過女人
先唔講外國周街都係
香港行下街都十個有六個係咁啦

睇到呢到已經知你冇得救 直接block柒你呢啲on9仔算

好老實講 啲女主持都係想紅 所以咪少啲布

好想做隻狗

4月28日 出嚟遊行
反對修訂逃犯條例

ok- -
wfc

始終都係女人最憎女人

邊日既東張西望，好想重溫

一陣引到隻emilia 就

唔抵得人地後生好身材

你條街有座山
莫非係愚公

跑步果堆好多都咁著

咁就叫暴露？

係唔係要好似穆斯林嘅女人咁先標準？

We are living in the year of 2019 aren’t we?

完全支持

逃犯條例對香港將來影響極度深遠

隻哥基Corgi好鬼得意

有乜問題 着太多唔環保啊 一陣海龜又乜乜乜就唔好喇